# Gitのワークフローを体験

## 概要
gitのワークフロー
1. clone
2. add
3. commit
4. push
5. merge request (pull request)

を体験するリポジトリです。

## ブランチ構成
| ブランチ名    | 役割                     | 保護 |
|---------------|--------------------------|------|
| master        | プルリク送付先           | Yes  |
| readme        | このブランチ             | Yes  |
| その他        | 各ユーザの作業用ブランチ | No   |


## 本リポジトリの運用ルール
Gitの練習用プロジェクトなので、readme(このブランチ)以外は好きに作業を行って下さい。
masterはコンフリクトが起きていなければ、無レビューでマージしてOKです。

